點解會有人買GME?

大人打交細佬行埋一邊啦